宏利district director其實大唔大?

睇FB見到有個舊同學做宏利個title係District Director
我知個個保險佬d title都好高水份,咁其實District Director係一個招牌壓死幾件個d定真係堅野呢?🤔🤔🤔

高過你
眼紅人？

Sxx Chu?

問下就眼紅?同你講早晨係咪即係屌你老母?🤔

幾高級下，我諗一年幾百萬應該唔出奇

有frd做兩三年就已經Vice President of Sales

講撚中左？

我諗佢應該多錢過我既,我都係未計正職淨做freelance 6x萬一年咋

DD係真心勁既
幾百萬年薪up啦

你地幾歲

25-30呢個range,廢事自爆

百幾萬年薪都唔上唔落😱

加油啊。好快追到人地。

大有撚用
而家全部食哂屎

保險狗一入職就unit manager, 做超過一年好似就會自動升做 District director

即係個撚個都係District Director

唔識唔好鳩up
雖然比起其他行個title一定靚
但普通入職仔叫financial planner咋
DD你無咁上下人同數有撚

你算9數把啦，保險狗出去昆人嗰陣就叫自己做財務策劃師，卡片就個鳩個都係剩manager。
係人都知做得保險狗嘅都係垃圾嚟㗎啦，不嬲鍾意叫乜title都得

無知真係好可怕 google下先啦

大學生一畢業已經係副總裁啦

厚顏無恥最可怕
係人都知保險狗張財務策劃師牌有幾廢㗎啦，連樓下看更張保安牌都難考過你地嗰張，但保險狗竟然可以渣住張辣殺牌就打曬飛機咁周圍同人講自己係專業人士。
另外，我真係無乜見過真正幫人嘅職業抽水如醫生護士會開口埋口話自己份工好有意義，反而班保險狗昆完人之後仲係度講幫到人真係好開心啊，一日到黑喺度打飛機。
每逢死人lum樓，fb度總會有成堆保險狗喺度抽水。
保險狗話人無知之前，唔該你地有返啲自知之明先啦，專業人士

不能同意更多
成日係到圍爐自HIGH見到都覺得嘔心

個個都咁叫架啦

升到DD已經冇乜邊個大得過佢啦

無知真係好可怕
鍾意叫乜title都得 咁既野都講得出
比人講中左自己無知之後扯開話題

一味鬧保險狗果啲人其實仲可怕～宏觀咁多關於保險既post,啲罵語黎黎去去都係呢啲
睇撚到心寒～人地撈得好掂實有原因.唔好以為自己做醒唔認同保險就瘋狂詆毀先得架...

咁30歲都未夠升做DD咪好勁😱😱😱

個個唔係director, associate 就 president架啦 實際咪又係成堆垃圾

明明買家你情我願黑字白紙寫到明 唔講唔知以為用枝槍指你個頭逼你簽咁 屌個班人出事真係咪撚怨

有個舊同學完左試用期已經係dd 啦喎
好似仲要dse0分

你係度屌緊人地做保險既時候，人地DD已經年薪過百萬。DD係唔易做，至少個team要多人and有數先做到DD嫁。咩一入職就係一個DD.無知都要有個譜啦傻仔

我明白你可能好憎保險狗
不過你真係無知得好緊要

無知真係唔恐怖 叫得財務策劃師好似要考一個叫CPB既試 唔同一般保險試架
而且財務策劃師可以做遺囑同信託cases 你話係咪專業既就自己諗啦

我覺得你厚顏過啲保險狗

Manulife 都叫大保險公司，唔係借錢/倫敦金，Title應該冇咁誇
上到manager 應該就要帶人，DD可能下面冇幾十人都要有十幾

agger

唔需要

未um就dd
睇黎你個fd做緊其他野
一係我無知

果個好似係cfp?
雖然同cfa差好遠但係個認受性都唔係低

有個fd做左幾年private bank轉去保險公司都係做ad咋

咁可能真係有 唔知
一黎DD
試用期就起到成條team
可能好有料

識人做緊 佢好似仲係咩mdrt會員 其實勁唔勁

MDRT全名叫Million Dollars Round Table
年薪過百萬先入到 (好似係）
再上去就係COT (Court of Table)
同TOT (Top of Table)
好似要年薪過五球先上到tot
利申非業界人士

mdrt應該係有3,4皮一個月既
不過唔洗眼紅人
人到死時無人會理你後生搵幾多錢

咩freelance, 6x0,000

識幾個人做保險 全部都係仆街黎

我識果d都唔係仆街
可能因為咁所以佢地搵唔到幾多錢

well said

公道講句 既然話屌保險狗嘅無知 咁有無做緊保險嘅公開過自己糧單 一個月跑幾多先可以年薪過百？

media

係業績唔係年薪
姐係開單條數有100萬
但份commission 一定冇一百萬
可能40都未定
所以個撚個都話自己百萬百萬 其實根本唔係年薪過百萬
你問佢佢實唔會講清楚俾你聽
如果唔係點會俾到一個高薪專業人士既印象黎搏取你信任

呢樣真
鍾意叫咩title都得

邊間有40%佣咁多
乜唔係個會叫百萬圓桌會咩
唔係自己亂up百萬架
Btw 我覺得搵到一班人一年肯用100萬幫你買保險都唔易啦

做保險最重要係呢樣

你正一死傻西黎
你屌鳩保險佬有問題係一回事
你乜都唔撚識老作又係另一回事
兩樣撈埋黎一齊屌亂咁作
通常愈屌人既就愈係讀唔成書搵得萬零蚊既提子傻西
依家係話你無知on9呀 個撚個都叫DD

保險agent啲title真係算鳩數啦,真係純粹做得靚d,咁d客先有信心

同時間又可以俾佢地圍爐/打飛機/"show off"等等,等佢地更加"努力"開單,公司何樂以不為?

利申: 有親戚做保險公司高層,係真係坐back office個d高層,
總之就係睇哂間公司成個大中華地區(可能係去到成個亞太區,唔記得左)盤數

呢種以退為進既說話真係好肉酸

其實agent個架構好似家族族譜咁
去到最頂真係有個家族族長
要生得多仔，仔又再生仔先升到輩分
DD應該係曾/曾曾祖父果輩架啦
一黎就做DD
可能老豆傳位俾佢掛

又一個酸帖

咁其實個dd每個月出到幾多糧？有無100k？

萬五你都無呀 屌你老母 你ive 架渣。係咪要我貼你fb出來呀

梗係有
十幾萬底薪
埋數計埋commission比佢

保險狗死全家

利申 big4

錯誤觀念三
保險係個人事業, 自己生意, 並唔係打工?

話時話, 而家諗返起都好佩服d保險經理, 自己事業,唔係打工簡直係本世紀最大既大話, 不過我都要解釋下點解佢地會咁架
當然啦, 事實上你真係唔係打工, 你係仲衰過打工, 何解呢? 因為保險公司係請你個陣, 根本唔係當你係僱員咁請, 咁即係點呀
即係你唔係打工仔, 並唔受香港既勞工法例保障羅 (賣保險竟然自己無保障?!) 保險公司係當你係自僱人仕咁請, 即係話你完全無打工仔既benefit, 醫療津貼完全唔駛諗, 做到數咪有羅

底薪? 唔好意思, 你係自僱人仕, 無底薪係好正常既, 亦都唔會有有薪假期, 而打工仔返工有既例如文具, 自己自備啦, 影印仲要自己俾錢, 盛惠一毫子一張, 至於電腦喎, 有既, 成層四百人輪唔夠十部電腦, 你話點輪?

講到呢度, 大家可能會諗, 無底薪梗係唔做啦, 你放心, 保險公司為左解決呢個問題, 特別推出左一d好特別既package俾大家
就係借糧喇, 呢個package據我所知都陰左唔少人, 我真係唔明白, 返份工無糧出仲要問公司借錢 ? 大家唔覺得好搞笑咩?

我自己都係請人既經理, 經我睇過晒之後, 我發覺最抵玩既package都係non-finance, 即係一蚊底薪都唔好要, 如果唔係第日實瀨野
無論你揀咩package都好, 只要有finance, 就要對數, 對數多數係你人工既三倍 (仲有basic salary係錯的, 正確應叫finance, allowance或者top-up, 行家會明咩意思)

e.g. 假設你底薪係$8000 (大學生多數$10000), 你每月要對既數係 AFYP24000
(AFYP 全名係 Annualised First Year Premium, 即係你第一年應收既保費, 計法係 e.g. 月供1000既基金單, 一年咪 1000 x 12羅)
一個月要做AFYP 24000, 即係每個月最少要簽2000蚊既月供單, 又可以話係2張既1000蚊月供單, 或者係4張既500蚊月供單
咁點解係要對三倍數呢, 好簡單, 因為正常average係三成佣嘛, 應該原本月供單係要除番12個月出既, 即係話 $8000 / 12
每個月既滴滴仔係666.67蚊度, 而家因為你有拎finance, 公司advance將d佣預先出左俾你先咁解, 咁大家咪以為好筍?

咁又錯勒, 因為佢會將條數係你既bonus度扣減番, 有d package連佣都會扣起住先, 即係話如果你唔係做24000一個月,而係做十萬一個月, 佢都唔會全部佣出晒俾你, 係會hold起左, 因為佢唔知你跟住落黎做唔做到架嘛

至於你個manager, 因為你拎左finance既關係, 佢會特別”照顧”你, 即係日摔夜摔, 無他既, 又係錢作怪,因為如果你出左糧而又做唔到數, 公司會係個manager個戶口度扣番d錢, 如果你係個manager,你會唔會鞭打個downline做多d數呢 ?

講番個美麗的謊言先, 話唔係打工自己做老闆就呃你既, 你有無見過d老闆有得升職架?
升職表如下:
consultant (200,000 quota), senior consultant (300,000 quota),assistant unit manager (450,000 quota加1個downline), unit manger (900,000quota加2個downline), senior unit manager (2,500,000 quota加7個downline),branch manager 或 district manager (好似係 4,000,000 至5,000,000quota加16個downline), senior branch manager 或 senior district manager(8,000,000至10,000,000 quota加32個downline), agency manager 或districtdirector（20,000,000左右quota加64個downline)

睇完呢個表, 大家明白咩叫打工啦, 仲有公司既product你根本無得揀, 做老闆自己都有權入貨丫, 我地只係一個無得揀既保險sales咋….

source:

Aia咪一樣大公司
不過dd比唔上其他行業director都唔會差過人manager

一個post引哂d連登保險狗出黎

CFP 呀大佬
關做遺囑同信託cases咩事

利申 唔係保險狗

咪又係保險狗

連登仔
DD都比你地踩到變一文不值既垃圾

賣保險冇問題
賣到咁撚憤世嫉俗，唔了解保險公司內部架構就等如窮人 就等如發達冇你份
就真係早死早著

呢個post都有幾隻，口吻十足十鄉土啲垃圾

摘低曬啲名

好撚多保險狗
就算搵得多咪又係呃返黎

原來連燈咁多垃圾保險狗
今個月開左單未呀

個title 高級極咪又係sales

一入職就會做financial officer
請到2/3個人入嚟 再加做到數就升做manager
再請夠好似十幾人就會升district director

利申：做過宏利 比入面個district director逼走 而家打工仔一名

老老柒柒,DD大概食物鏈第3層咁上下,agent黎講都大大地

利申:做過agent嘅秘書,而家返緊政府機構

咪撚9up啦

見到好多低質會員
一味屌保險狗
google下都懶

無知真係好可怕
成班好似啲維園阿伯咁
唔睇事實 只用自己套「理論」

再擴大啲咁講
啲政客就係利用你地呢班
唔識用自己個腦思考既人
組成左一堆看似係民意既聲音
搞到香港分裂

香港有今日
真係多得你地唔少

見到好多保險狗
一味屌人地低質
自己柒咩都唔知

無知真係好可怕
成班好似啲維園阿伯咁
唔睇事實 只用自己套「理論」

再擴大啲咁講
啲政客就係利用你地呢班
唔識用自己個腦思考既人
組成左一堆看似係民意既聲音
搞到香港分裂

香港有今日
真係多得你地唔少

好人好姐點會走去做保險

敢問呢位保險狗可參選特首未
聽你講咁講好似好有見解咁
有你做肯定將香港搞返生

叫個鏗字都係咁On9
保險牌唔易考架
你考過未架？

唔易考
不過岩嘅，以保險狗智商去考的確唔易

西鐵見過條中女
渣哂手袋咁
隻手就拎住宏x職員證
心諗做乜鳩
係我就收番入袋啦
好似好威咁

保險牌唔易考

有陣時真係忍唔住笑

笑撚死我 人人都可以係DD

呢個真 衝出黎

我真心想知道到底點樣一入職就UM然後一年就DD
保險業奇材
正常路線圖係AGNET<UM<SUM<BM<SBM<DD
屌你中間可以skip晒

保險狗

認真答你 人地至少搵百幾萬一年
答緊幾廿人
宏利得一百個多d 既dd
好難先上到呢個位

我係咪上緊香討

話保險牌唔易考既人都唔知曲線定咩
咁撚戇鳩既諗法

自問幾無知，見到身邊有啲朋友雖然讀唔成書，但曾經有理想有追求，係某啲行業打拼過，打但而家去哂做保險，仲日日吹奏保險業，圍內打哂飛機咁，我外行人唔知係咪真係搵大錢，咁風光，

好中意睇保險狗死兜爛兜，唔願意去面對自己做緊係低賤既工

笑咗出聲

唔好笑人啦，可能人地仲retake緊

會員納強召喚

樓上好多
樓主好波
一下引哂班保險狗出黎發癲

如果呢d垃圾工都搵到過百萬年薪我真係唔介意比連登仔笑一世
其實保險佬跑數易唔易

係囉，保險狗成team人嘅會考成績加埋都未必有5分，對佢哋嚟講，呢種辣殺牌緊係難考

一定有 1千個可能有一個

咪又係靠關係 眼見d撈得掂既 全部老豆/老母都係同一間做緊高層

AVP VP
title 任你吹架姐

無知一問，AIA既DD係咪都算好勁 有個中同24-5歲左右就做左，睇佢Fb好似搵好多咁，又咩MDRT 對保險行業0認識，無買任何保險

連登超多保險佬

多MK自然多

睇上面d巴打講應該真係幾疊水 先唔講佢呢d錢係唔係呃呃氹氹得返黎

係連登班保險狗廢姐，折墮到要做狗都算啦，仲要只係做緊狗中嘍囉

唔理岩定錯， 讚左先

係到屌保險狗巴巴打 請問你地係以咩出發點去屌？
你地有冇試過病/整親但係排政府排緊一年後先睇到？
利申：年頭claim左七萬 非agent

一個po引撚晒d保險狗出黎圍爐打飛機

至少手下有班𡃁嗰啲應該係撈得唔差㗎啦
unit manager 應該都好和味幾皮一個月
再對上幾級dd 自己諗啦

咩24/5做dd 真係無撚見過
你吹到都無人信啦

有咩關係？
我有買保險同屌保險狗係兩件事
事實係好多保險狗成日開口埋口話幫人 好撚偽善

「保險牌唔易考」
無人講過
就算財務策劃師個牌易唔易又無人講

究竟樓上啲人打飛機打稻草人
笑幾頁咁耐有乜用

追po啦盲L
簡單咁講，當嗰班會考0分/得小六畢業嘅辣殺 都考得掂張牌，咁你覺得張牌有幾難攞

我都真係未見過
上面咁多話24 25歲做DD

拿你講呢句我就要屌你老母
你要幫保險狗含撚係一件事
你唔好抵毀香港班醫生
你病過未先 你感冒去排急症梗係耐啦
但係你真係有事 要做手術照乜照乜
根本香港既公立醫院完全係應付到你
而且講醫生質素講效率講收費
係好過好撚多國家 唔該唔好咁井底之蛙
你望下班醫生朝朝早紅撚哂眼咁返工仲要日日OT
問題係政府可以俾更多資源
唔係醫院有問題
我身邊有fd要做手術大至開肚小至骨折
全部一個月內由檢查到開刀都已經做完哂
屌你老母保險狗
成班扮撚哂野利申非agent 非agent 當人on9？

大撚把大陸師奶字都唔識多隻講野又一舊舊都考到
面對現實啦 兜你老母咩

呢個真

好波

DD大唔大係睇
一個district有幾多個director.

一般得一個所以好有權好大, 如果多過一即係無權=唔駛理.

點為之一個district先?

一舊屎香過另一舊屎 所以佢就唔係屎？
政府係可以比更多資源 但政府有冇比到出黎？
你知唔知有幾多人因為比唔起錢去睇私家而去等政府醫院等到個病惡化？
有d保險狗既手法係
但唔代表保險冇用 同埋所有做保險既人都係咁
唔該唔好咁井底之蛙 個世界好大
邊一行都好都總會有d敗類係到

認同，保險一定有用，但係agent真係要小心揀！因為實有d仆街，錢就一定要比人賺架喇，只要我病痛想問野有個人幫我跟足d野我就覺得抵比

咁一般係分新界九龍香港既, 但就算佢分到大埔沙田咁細, 只要佢係個區最大都係堅既. 唔係就算佢亞太區咁大, 但有幾十個都係得個名.

好似都成100k一個月

咦，宏利月頭升左4個DD

連登真係好L多保險狗
買保險之前，必須要揾到一個誠實可靠嘅保險狗先，否則實會比人昆，不過要係保險狗群揾個有誠信嘅人，仲難過喺老蘭揾處女

卡片全部都係xx經理 助理副總裁
大有撚用咩 依家得極少數真係搵到錢

試過有幾個濕鳩mk保險仔做宏利
走來開信用卡 搵萬幾銀
申請張要求月入8000既普通卡都唔批
之後仲打來問點解唔批
我玩鳩佢話銀行覺得保險屬於不受歡迎行業 同飲食業做廚一樣 多數都唔批

你都係想知幾有無錢姐
睇佢揸咩車 住邊度咪得囉

賣金仲勁喇，識幾個中五畢業試用期都未過就金融部副總裁，仲要標明自己係上市公司

你咪撚講第樣
幾撚時有講保險冇用 用得著既時候梗係有用格
我講緊既係佢話病左排政府醫院要排一年
屌你老母根本作大
一係你講囉 有咩病係因為比唔起錢去睇私家而去等政府醫院等到個病惡化
貼條link出黎
咪撚偷換概念呀保險狗

認真 會唔會有忠忠直直嘅保險狗升到職 一個忠直嘅保險狗基本上喺同公司倒米

不過我就覺得有啲保險其實好有用，至少當你真喺有咩冬瓜豆腐真喺會claim到筆錢幫你應急，好似工傷保險咁

claim 到嘅人咪話有用
未claim 到嘅人就話無用㗎啦

查實如果我自己唔經agent 買，可唔可以平啲

條柒頭條女話想要信用卡好耐
叫佢到時開附屬卡比佢
唔知個撚仔收到封reject信果時點解釋呢

先洗未來錢唔好，驚退休冇錢用
不如你幫我買份儲蓄保，咁將來咪唔怕冇錢用

青光眼 腎病 白內障 都會因為遲醫而惡化
Btw 你繼續死雞撐飯蓋啦
講唔過人就話我偷換概念同埋係保險狗
我講既所有野都係事實 冇偏幫做保險既人
唔好屈我係做保險既 唔該

最後想講多句
唔該唔好咁井底之蛙
你唔知唔代表個問題冇發生過 唔存在
無知真係好可怕

由得佢係自己個世界打成世飛機啦
你有錢入私家 今日入 聽日做手術都仲得
點都快過你去政府醫院 邊個有病唔想快d好
唔岩聽就算 唔洗屈我係保險狗

我真係未見過讀到書既人走去賣保險 全撚部都係會考幾分

真係讀到書又smart 同識賺錢既入撚左ibank 做trader 做analyst 啦 不過title 就冇咩director 咁好聽嫁啦

認真
識幾個新移民大媽平時做散工洗碗
都考到保險牌
有問我買唔買

呢啲老人病買醫療保險入私家醫院做每個月幾錢？
每個月幾千保費啦
一個呀伯交每個月幾千保費白交俾你
咁撚有錢本身就唔洗排公立醫院啦
含撚啦你保險狗

幫人
根本係條街掃地果個既貢獻都大過你啦
搵人笨柒你就識 笑撚大人個口

年邁八十三歲的梁伯
好撚野呀你 講出黎都唔面紅
出個medic plan黎睇下幾錢？

班辣殺保險狗一向都無知㗎啦，佢哋鬼識出plan咩，咪又係上面啲真正有料嘅精算師出

保險狗搵好多係事實，人地都唔知呃過你地班連登仔乜野。過百萬年薪根本望都唔撚會望你，你地比盡咪講緊供幾千蚊個月，以家人地全部做緊大陸西生意呀，講緊年供都過百萬，保險呃人都唔撚係呃你地啦。

咁都叫老人病
青光眼係幾多歲都會有機會有
有D人係有青少年 青中年青光眼 3-30歲會發病
腎病發病年齡係20-30歲
白內障有年輕化趨勢 35歲都已經會有
唔識又好 無知又好 都唔緊要
但真係唔好衝出黎柒好冇
2幾30歲都叫老人病既話 ok you win
我終於都明白永遠冇可能叫一個智障既人去理解同明白一個正常人講既野 thank you
Btw 如果你屈我係保險狗會開心D既話 我唔介意你繼續
繼續活係自己既世界入面 繼續話我係保險狗啦

睇內文啦 你就真係白內障喇
Link又係你自己貼 仲要兜

繼續捉 繼續撐啦
係你世界入面 全香港係得一個83歲既梁伯有長期病患咋
真係諗起都興奮

咁你平時到底係點樣同你班弱智保險狗同事相處㗎

人地唔報導出黎就代表冇依D事存在？
中國都唔講64啦 咁64係唔係又冇存在過呀
要link可以自己上網搵
做人唔好做到咁廢唔該

到底邊個係弱智？
講左幾多次我唔係做保險
都仲可以繼續屈我
唔知你係弱智定文盲唔撚識字

我只能夠講一句: 除左MDRT外,back office睇你班agent乜都可以用黎口J真係笑撚死

你同班保險狗咪一鳩樣，講過唔算數，頭先先話唔介意，轉個頭咪又係嬲嬲豬

我係撚同你講
我又唔係回緊你
柒左就認 仲撐

不過又可以理解點解你嬲嬲豬嘅
始終保險狗個名咁臭，連保險狗自己都唔敢認自己係保險狗，其他人就更加唔會想同佢哋扯上關係

柒左就潛啦

所以你見你其他同事都潛曬水，係得你自己一個喺度死撐

我都可以理解到點解你咁on9既
我一直同緊另一個人講我唔介意佢講我
你自己就對號入座 以為我同你講
之後仲要打一大篇野出黎串柒柒屈我做保險
我只係唔想你扭曲事實

唔知邊個對號入座
然後仲話人冇口齒柒D

你做得保險狗就預咗比人屌㗎啦，如果你真係咁唔願意承認自己係保險狗嘅話，咁你就咪撚做保險啦，食得咸魚抵得渴啊ching.
算啦，我知你都以做保險狗為恥，咁叫你做財務策劃師囉，你係咪會開心啲啊

如果係真district director 應該都幾大下我估
District 應該指十八區掛
姐係好似bank咁
做branch manager咁？
Btw, 但保險呢家野假職名太多
同埋如果做到director人地唔會target普通客，最起馬都personal banking個d掛

利申：我唔係做保險，但身邊3大BBA fd好多做左保險

做保險同做特首差唔多
個個都以為自己做到好把炮
其實就好多人都唔鐘意佢地
重點係個個都自我感覺良好

我真係唔明你啲保險狗到底係咩心態，次次嚟sell保險嗰陣，我都直接問你哋係咪做保險，跟住你哋又死口唔認，轉個頭自我介紹嗰陣，第一句就話自己係財務策劃師
你哋真係覺得改咗個稱號就唔係做緊保險啦咩

痴撚線
笑撚左 我想帶你去睇醫生
唔係同唔想承認 係兩件事黎
好難想像你既智商有幾高先會將依兩件事混為一談
一個連保險牌都冇既人因為同你立場唔同就比你屈佢係做保險 仲要唔承認自己做保險
唔怪得香港會出現用對波襲警然後入罪既案件啦

你太天真了，保險倫敦金呢d行業sales嘅title都勁撚誇張，識人做咗半年就已經係vice president,最痴綫嘅係見過一個啱啱2字頭嘅mk仔話自己係cfo

我真係唔明你啲選擇性失明既人到底係咩心態，次次話人係保險狗既時候，我都直接同你講我唔係做保險，跟住你哋又扮睇唔到，轉個頭繼續討論嗰陣，第一句就話人地係保險狗
你哋真係覺得所有同你立場唔同既人都係保險狗啦咩

班友咁既心態行出黎社會都搵唔得多啦

老老實實 保險係真心有用
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
係保險狗無撚用o者
.
.
.
.
.
.
.
.

財務策劃師先生，你同你班同事都一樣係咁煩膠，次次比你班保險業專才一煩就至少煩足幾粒鐘，我真係唔想再曬時間同你呢種金融才俊嘈啦，回埋你呢個po就唔再回

你返去慢慢對住你堆膠製獎盃打飛機吧啦

之前諗住返下保險intern所以考左
係易到on9囉
仲要勁多連廣東話都未講得正既師奶考

一早就話咗班弱智保險狗厚顏無恥㗎啦，連保險牌都可以吹到好難考咁，不過以佢哋智商就緊係覺得難考

咁你又跨張咗少少 保險個牌都要温三日先pass到㗎
利申 考咗pass咗 但唔諗住做 宜家係學生

其實考保安牌之前都要讀個差唔多20個鐘嘅course先嘅，點睇都係保安牌難考啲啦ching

班保險狗真係柒到喊

保險狗路過
我本住好簡單一個諗法

我唔鐘意做保險，
但保險可以買到好多我鐘意既野
同埋自由好多

都唔明點解有人要日日番工打卡

我意思係番保險番到日日都番工

自己睇, 5年升DD

我發現 次次講中左 你都會扯開話題
然後再死都要話我係做依一行
我知道我講中左你搏唔到會令你難堪
但都好心你唔好扯開話題
我唔介意你回應我 搏唔到 三個字
又話回埋我個po就唔再回 都唔知係邊個講完唔算數

正常人做呢d辣殺職業不嬲都唔難升，只係連登入面嗰班保險狗特別辣殺，做嚟做去都係地底泥級數，先會連辣殺職位都要吹奏。
情況就同小學生覺得做班長好叻叻，要高手先做到一樣。

你琴日柒咗識深潛，仲以為你知悔改。點知今日又咁唔知醜咁出返嚟柒
所以話你真係典型保險狗，好聽啲講叫屢敗屢戰，說穿了就是夠曬厚顏無恥

考保險牌既難度咪同考車筆試差唔多 係都要打J

呢個comment 真係痴撚線
無知好可怕

保險經紀而同打J掛勾

Title 又可以J , 獎杯又可以J , 演唱會又可以J,
經濟名人黎拍照又可以J, 上報紙又可以J ,
去聽talk又可以J, 團體相又可以J

最頂唔順班正能樣
咩都好撚正能量
痴撚線

保險狗就真係痴撚線啦，乜都可以用嚟打J
全世界係得保險狗自己先覺得保險牌難考，所以話保險狗真係無知得可怕。
不過都難怪嘅，始終大把師奶,mk,中三程度去做保險，質素係咁上下㗎啦

所以佢哋一早就買曬醫療保，專保腎虧嗰隻

保險狗死全家吧

BTW 有個fd早排不停水我入JCI ，我發覺個committee 好多保險人，係咪佢地好鍾意響依啲地方拎返一功半職?

點止呀 連劉德華入養和都可以j架

屌真係有，仲讚佢有買保險叻仔

抽水真係無極限
劉德華心諗關你撚事

保險牌唔易考
大媽係天才

抵佢哋窮一世

唔洗找喇

咁都叫深潛 邊似你咁得閒24小時mon post
真係唔知你真心定假膠
到依家依一刻都仲可以將我唔係做保險定唔想承認自己做保險都未分得清楚
你智商低到咁真係好難同你溝通到
真係唔知邊個衝出黎柒

公道d講句
做到DD 已經唔洗出去扮狗r客
坐係到都有錢收
淨係做management野
撈到呢個位不得不承認係有料
但係呢個post 酸到

即使真係有料，都唔覺酸
首先保險係不受歡迎行業
其次賺d騙人財，冇野值得開心

Mk金融啲老細都係坐房捽班mk仔數等收錢

屌狗都叫酸
保險牌咁廢，要做嘅話，阿豬阿狗都做到啦，有咩好酸，係得啲保險狗先咁阿Q精神，以為人哋笑鳩佢係因為妒忌
同班蝗以為人哋屌狗肉節係因為人哋妒忌佢有狗肉食一樣咁on99

保險狗當然有D人搵得多, D人先有人唔做去做狗.

但無改保險狗係全香港最低賤既職位, 十個9.9個香港人都睇唔起保險狗.

成個行業都係為錢出賣人性, 友情, 親情, 祝保險狗年老有報應斷絕六親, 百病纏身, 搵埋唔夠睇醫生.

唔係D人做唔到, 只係唔想出賣自己既朋友親人先唔做渣.

其實保險(基金都差唔多)個原意同business idea無問題
係有啲人為左r客同開到單做埋啲unethical既野 例如講啲唔講啲呃阿婆或者開床單
所以一沖入黎就周圍叫人保險狗個啲未免太多偏見

利申bba 學生 無保險牌 無意做保險

一百個都總有一個揾得多嘅
另外99個就一日到黑都搖尾乞憐又揾得少

見到d保險狗夜晚十點十一點重係老麥R客就覺得好撚好笑
個客打晒喊露都唔撚比人返屋企訓教

佢地fb話工作到11點先走，但都覺得好有意義，好愛呢份工架

好多野成立之初原意都係好，但耐咗就會變質。
比如撒旦教本來都係導人向善，共鏟黨成立為營造公平社會，黑社會成立目的為咗對抗殘暴統治者。但三者而家都完全走曬樣啦
你都見而家d保險狗痴痴哋綫，事無大小都要打飛機，加上保險騙案量長期高企。[做保險=斷六親]呢句話係有佢道理㗎。
保險狗會整啲叫Wealth Management Trainee(實際上都係保險狗)嘅post喺intern同gradjob度,等無知嘅人誤以為係MT類工而apply,巴打小心中伏

話保險牌唔易考個d
我溫一日都考到返黎

你條友都幾撚on9,問下都話人眼紅

以前做野開OT會覺得好辛苦
但係做左呢份工之後
無論幾時都好 只要客戶需要
我都會以我專業能力幫助每一個人
呢個就係我地行業既使命

#有意義的一天

彈句無知出來又唔撚講下自己知幾多
遇襯做保險d撚樣 無個月入搵多個兩萬
返份垃圾工仲要覺得自己好有前途
真係想笑死人

個post酸撚到

幫到人,就算夜D 走夜D訓都值

當d保險經紀係小丑咁睇渣

撚(保險)狗po

屌人前 你睇下樓主自己覆左咩先啦on9仔

其實你啲保險狗係咪無朋友㗎

保險狗入曬個post

點會呀
保險狗：做呢份工真係好開心架
識得愈黎愈多人 我地同客人都做左好朋友

依家興開拓中國市場呀

咪撚再ff啦
你人都話保險狗 柒撚到你

啲狗真係捉都捉唔住

你呢隻保險狗真係好縮骨，見保險狗比人插緊，就馬上淆底到唔敢承認自己保險狗身份
就係因為你班保險狗個個自撚私，見到同類有難都唔救，反而急住去割蓆。先搞到個個撚狗po入面,你班保險狗都比人屌到飛起

即係大隻d既狗

你真係好撚柒

可能佢地搵到錢
但我唔俾對佢地有半點尊重

究竟智障要去到幾低先會將唔係保險狗同唔想承認自己係保險狗混為一談

保險公司裡面既district唔係計18區
係一組人咁計
咩AIA鳳凰區(因為同學講過記得)
所以一間公司應該可以好多個區
但上面都講一個區起碼過百人
一人收1000都10萬啦

你咪咁講野啦
人地係專業既理財策劃師黎架
你保險狗保險狗咁叫法 點認呀

睇嚟你哋真係好自卑，到而家都唔夠膽認自己係保險狗
我比返個下台階你哋啦，你哋唔係保險狗，而係好撚專業嘅財務策劃師ok?
咁你哋而家肯認啦

d負智商既人真係好難溝通
講唔掂仲要係到死話人保險狗
媽呀好柒呀

最柒咪你啲保險狗囉，敢做唔敢敢

你真係好撚慘 係都要屈人保險狗黎搵返d自尊心

你返屋企對住你堆膠製獎盃打飛機吧啦保險狗

次次入黎都有得笑
選擇性失明自己駁唔到既野 然後活係自己既世界入面
人地講乜都好都唔會聽 唔會理
我話你係保險狗 你就係保險狗
係現實入面 佢應該冇朋友 所以係咁屌同佢立場唔同既人係保險狗 搵存在感
我上面留咁多次言 次撚次都9唔搭8
唔敢正面回應 淨係一味識話人係保險狗 其實真係好撚on9
討論區唔比人討論？ 唔比其他人同你唔同立場？
衰撚過中共 惡撚過共產黨
點解連登會有咁低質既會員

點解你地班連登仔要咁樣侮辱啲狗
你地識得屌人歸類你地為中國人，點解唔可以考慮下啲狗既感受

我好鍾意狗，狗又誠實又忠心，帶俾你快樂之餘仲看門口，保險佬邊有得比

不如叫保險蛆算啦

保險牌難唔難考我唔知
但保安牌就好易